
# message-classifier
## Определение эмоционального окраса сообщений в чате

### Прототип сервиса, который с помощью машинного обучения определяет эмоциональный окрас входящих сообщений и классифицирует их в одну из трех категорий: негативные, позитивные или нейтральные.




###Локальная установка:

1. Clone project
git clone git@gitlab.com:ymezencev/message-classifier.git

2. Билд проекта
docker-compose build

3. Запуск проекта
docker-compose up -d

4. Перейти на http://localhost:8000/ 


